813機場之夜又是一個局

好明顯,813機場之夜又是一個局:
中午明明宣佈限制示威者進入離境大堂的,後來突然開放而且任由示威者堆砌雜物阻撓旅客離境。與此同時機場特警故意不作為不執法,令示威者勇武派紛紛中伏。
機管局還突然宣佈取消航班,而航空公司卻繼續辦理登機手續,故意給旅客製造混亂,令矛頭都指向示威者。
機場示威者還突然"發現"兩個中國人,一個是深圳公安,另一個是環球時報的記者。公安來港執法已是公開秘密,環球時報臭名昭著,總編胡某前日還揚言要開槍擊斃示威者。在這種背景下突然出現"兩個仇人",不能不說是巧得無法再巧!仇人相見,分外眼紅。大打出手,在所難免。勇武派便輕易墮入敵人的陷阱。